褲袋-左邊定右邊袋銀包電話？

左銀包右電話
右銀包左電話
後袋放晒

左銀包右電話
後袋充電器

左鉛筆

右間尺

後銀包左電話

樓下麵包鋪無哂雞尾包

左紙巾右電話後銀包

左電話右鎖匙後銀包

左青龍右白虎

點解咁多人後銀包？唔覺好危險咩？

btw 左銀包右電話

星期一三五左電話，二四六右電話
初一十五同星期日ZIP底褲邊

右前袋電話 右後袋銀包

當我插入你緊緻的粉皮小屎眼時你的叫聲一樣可愛嗎？

超可愛的啡色體液